湖北新移民悲憤不獲派錢：我又撐警又撐政府，點解政府唔當新移民係人

湖北新移民悲憤不獲派錢：「我撐警又撐政府，點解政府唔當新移民係人…但仍支持政府！」

財爺宣布向18歲以上香港永久居民派一萬元。來自湖北、居港三年的陳小姐不滿：「我又撐警又撐政府，點解政府唔當新移民係人…好唔公平！」與丈夫分居兩年、因工傷和疫情而失業的陳小姐，手停口停，無奈到當鋪抵押嫁妝換來生活費。雖然生活拮据，仍支持政府，「政府諗得唔仔細，每個人都會做錯事。政府已經好好㗎啦！」

又失業，又撐警，又新移民，居然唔派錢？最少派兩萬喇。 咁樣可以再吸引多D呢類人落黎乞。

香港男人廢 又娶啲大陸西落黎

蝗蟲又點會係人呢

居港三年，分居二年
會係咩case

與丈夫分居兩年
又假結婚

傻閪，邊個話橕警橕政府就一定有錢收？
咁撚恨錢死撚返支那啦

都而家都仲韭菜愛鐮刀

因為你撐嘅係蚑那政府，唔係香港政府
搵返蚑那俾錢你囉

大話多到數唔晒

支那：低端人口 殺！

「但仍支持政府」
所以政府咪唔派錢俾你班愚民囉

死返去湖北啦，大種乞兒，仲要撐警撐政府

唔好俾我見到張超雄出黎

係中國首都 北京有個term叫低端人口

番湖北住到出年派年為止。
未死的再考慮吓

撐有撚用啊，
你對香港有咩貢獻？

假結婚？

正豬閪 就係因為反對先有錢派

咁咪返湖北嘆沙士囉

對對對，返鄉下永居好過！香港無情無義，應該每日撤走百五新移民

居港三年，分居二年

Push

居港三年的陳小姐不滿：「我又撐警又撐政府，點解政府唔當新移民係人…好唔公平！」

你自己都講左厡因啦
政府派錢原因就係想攏絡黃絲
你咁撐政府洗咩派錢收編你

窮人

九頭鳥呢個時候仲咁串

老公中左風
離婚
佢好垃圾
我聽左d乜

你有畀過？憑咩攞

芝麻仁又點會係蘑菇呢

咁事實你地唔係人
係Condom

你有無見過有人會入錢落個condom先？

問黑警拎囉

just a CCP fucker

屌佢老母呢d大陸人黎香港呃福利
黎左香港一年就同老公分居呃多間公屋
工傷緊就呃公司出糧又唔洗返工

不嬲都係反政府
政府先用銀彈政策咋

你試吓反埋一份呀
派得仲多呀

最尾好都話家大陸好好
好後悔黎左喎

如果係假結婚就去自首啦

「任 何 人 士 如 以 欺 騙 手 段 取 得 香 港 居 民 身 份 ， 其 身 份 證 及 居 留 資 格 將 會 依 法 被 取 消 ， 涉 案 人 士 最 後 亦 會 被 遣 返 原 居 地」

去做狗 D 慰安婦

可以支持警察，不過狗叫雞唔比錢

民建聯都俾唔少佢啦

G持你返湖北，離開香港呢啲垃圾地方

因為撐政府冇運行啊，邊個叫你咁蠢姐

死返湖北, THX

搵超雄囉

重可能假結婚

交過幾多稅？

假結婚，拉得

仲要工傷失業
點止假結婚咁簡單

撐狗已經係貢獻啦

你們這些該死的黃屍

支雞

就係因為你無錢派都咁撐警,撐政府,咁仲駛乜派錢收買你啫,ON9.

結婚一年就中風分居
呢啲就係張建宗所講的補充勞動力

連香港話都講唔掂呀佢

來港三年，與丈夫分居兩年

抵啦大陸雞，廢到連屋都呃唔到

既然派唔派錢都擺明撐我
咁點解要派錢比你先

都唔用下個腦

屌那星，香港男人又蠢又鳩痕，又一個中國女人

唔好做人啦咁慘

咁9月再見,O唔OK?

藍絲 底撚死
粵語都未講得正 叫自己香港人
番支那食屎啦

與丈夫分居兩年、因工傷和疫情而失業

舉報啦

假結婚？？

既然你唔洗錢都收買到 咁仲點解要比你呢d豬西

撐警撐政權死全家

死全家啦屌你老母俾五千億冥幣你呀

假結婚
屌佢老味啦大劣閪

一落香港就離婚+呃間屋+呃工傷, 條佬+社會+公司全部呃晒

去撐警集會賺唔少啦佢

反正苦la

你去撐警集會咪比左你囉

死左去啦 蝗虫

個男人賣港賺錢姐

支持就唔好嘈啦屌你

因為支那人就係賤種！
係冚家剷之中嘅冚家剷！

愛國講心唔講金

擺明假結婚 張超雄點睇

又係支那

哈

相信政府，唔派

渣ga, 我上街遊行都有得收

分分鐘係港漂賣港

唔想手足變condom就同我入嚟

點解咁撐國家
唔去中國住？

分居兩年
肯到係求其嫁個廢老 再呃公屋

中共只當你是韭菜

一早教左你啦

因為你未住夠7年
點解我49分係唔合格
50分既就係合格
大家都係差一分 點解唔將我變做合格

其實七年門檻已經好低

支那文化 以為撐政府撐警實冇死

呢啲低技術既社會垃圾

反正你係咪都撐咁點解要比你先

佢講完上完新聞可能真係會有。

撐警撐政府大撚哂呀‼️
冇就冇㗎啦唔係樣撚樣都益俾你
你又唔係生於香港，戇撚鳩‼️

政府：既然我乜柒都唔派你都會撐，派俾你做咩

去問班狗攞呀嘛

班狗平時喺微薄講撚到同班fans難捨難離
而家fan屎有難做乜唔全部捐啲糧出嚟，接濟吓滯港支蝗姐

你咁支持政府
政府唔派錢俾你都應該支持啦

撐政府，撐警察。得罪講句，香港政府依家當呢D係未來一代。

」與丈夫分居兩年、因工傷和疫情而失業的陳小姐，手停口停，

快離婚啦屌 未夠7年

食盡哂福利
利害

我本來都以為政府派錢會益埋呢班人，所以都唔係幾想佢派，我寧願唔攞都唔想佢哋攞
點知政府竟然唔比班新移民攞

佢講緊廣東話定普通話
佢兩重溝埋溝得好自然

集所有仆街嘢於一身

條蟲拎綜援出雙糧唔通又同你講咩
分分聿有埋傷津添

見你咁可憐 醒啲俾你洗

湖北農民

未夠7年 未拎身分證不嬲都唔派

不過難民之父幫佢地爭取緊

反政府先有錢收架 會哭的孩子有糖吃 快d加入反政府

咁唔爭在原諒多次啦

唔比錢你都支持咁比錢你做咩

因為無票無價值

又係為咗身份呃結婚嘅垃圾

香港男人廢
屌少陣閪會死

我覺得今日香港咁
好多男人都有責任

中囯政府
香港偽政府
一係俾錢
一係用鎗
冇第三樣

咁就抵鳩你死啦

跳樓死撚咗去，我燒俾你條大陸閪咪有錢囉

林鄭: 不能因一少撮人 犠牲大部份人利益

番湖北嘆肺炎都有一萬收

點解唔返去中國住，中國咁強大，經濟又起飛

咁不滿
躝撚番上去啦！
死蝗蟲

支那狗吾系人

是常識吧

正想講

屌佢老母 死大陸婆 呃左廢老落到黎話後悔 又唔死返強國

蟲就蟲啦 根本唔識做人

快D返去啦 香港咁痛苦

仲要呃工傷 識玩到

交左幾多税？點解要回水比你？

返湖北問雜種拎

出黎撐警撐政府都收好多啦, 使乜派俾你

根本每日150新移民大多數都係同港男結婚落嚟團聚

又撐政府，又撐狗，又係新移民，抵你死呀。

要同丈夫分居兩年
但又會有嫁妝?
即係曾經同居過一年
即係傷害左一個單純既港男

佢講得好好，"好後悔黎左香港"

就返去

去搵張超雄啦

你見運動期間不斷有前列腺扮前線手足食女就知

你咁撐政府，咁應該撐埋政府唔派錢畀你

上面14億人撐警個個都要分咩

好慘...當左粒Lin

親 你還可以得到撐警集會的100元超市禮券呀

武漢肺炎就有你份

問北京啦 驚呀唔敢問？ 你地唔係話中國好撚民主好撚自由咩？

投本土派囉9月

班垃圾已經有綜援雙糧，重撚想點呀垃圾蝗

撐你老尾
垃圾

我都係腥講人

又係嚟攞咗身份證就飛咗個老男人？

係未攞到就飛

講乜9

唔公平咪出黎示威囉

死窮撚根本冇資格移民
除左難民，邊有國家會咁樣收移民

唔出糧都會返工既人，做乜要出糧比你

睇完個心好涼

叫民建聯黨員自己果一萬俾佢囉

同佢講你反政府愈大力派愈多錢架啦
你做順民邊到會有人理你架
硬係日日係微博同we7反共就會有人派錢招安架啦

來左嚟三年，離咗婚兩年，明晒啦！

假結婚案例請立即舉報

其實文宣方面有無得諗下呢個topic, 等d蝗知自己係condom?

與丈夫分居兩年
假結婚？

嚟咗香港妳都只係韭菜

抵啦

講到嗰一萬可以用一世咁

支持政府應該去中國住

講句真話，佢哋比人離婚呃埋間公屋一腳踢開都係抵死

當18歲以下唔係人當台灣人唔係人當澳門人唔係人當中國人唔係人 支持全部人派一萬人人有份 派晒庫房D錢

真結婚？

可以返支那呀

condom

如果冇字幕就聽唔明

唔關我哋事，你問啲黑警攞返啦。

甴爺爺最好懂得醫武肺，快去找牠吧

就係因為你撐政府囉on9
政府唔烚你烚邊個

聽話嘅唔駛理

死大陸賤閪完全對社會無貢獻

出雙糧又唔提，同前夫分2間公屋又無講，2間公屋免租又唔計數
新腥港人真係計得好盡

畜牲無錢分 合理

死支那雞死返支那國啦，咪搞臭香港！

政府諗得唔仔細
諗得仔細一早踢返支蟈

因為你根本唔係人囉

呃身份証，又要做香港人嘅敵人
賤種之中嘅賤種

最好派兩萬，新移民3萬。

居港三年 與丈夫分居兩年

夠末

你地個户口政策都一撚樣
唔係本地人 憑咩有福利

單新聞真係衝岀黎自爆

撐政府原來為錢，慳啲啦
想食政治飯，躝返上支那做五毛啦

屯門公園大媽？
嫁咗俾啲大叔跟住離婚？

禾油差驚油差正苦，頂假正苦胡湯辛搖暈閪仁....蛋螢芝士正苦。

五音不全，緊係無你份

仲要係湖北
你班害蟲
唔拎你去萬人坑已經算好
仲比錢你班污糟邋遢既支那豬？
不了